{"id":75123,"date":"2016-03-03T21:28:06","date_gmt":"2016-03-03T21:28:06","guid":{"rendered":"http:\/\/grupovisbal.com\/?page_id=75123"},"modified":"2024-02-23T21:53:05","modified_gmt":"2024-02-23T21:53:05","slug":"mision-vision-y-politica","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/mision-vision-y-politica\/","title":{"rendered":"Misi\u00f3n Visi\u00f3n y Politica"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_single_image image=\u00bb75273&#8243; img_size=\u00bb1140\u00d7367&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457035425215{margin-top: 30px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1457035646487{margin-top: 40px !important;}\u00bb][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75481&#8243; img_size=\u00bb80\u00d780&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1458396314350{margin-top: 15px !important;}\u00bb]<\/p>\n<p style=\"font-size: 26px; text-align: center;\"><strong>MISI\u00d3N<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457624297530{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 25px !important;}\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Contribuir con el desarrollo de la regi\u00f3n y del pa\u00eds siendo la empresa m\u00e1s competitiva en el sector METALMEC\u00c1NICO en la producci\u00f3n de herrajes para redes el\u00e9ctricas y telef\u00f3nicas; fabricaci\u00f3n y montaje de equipos industriales, aprovechando los recursos t\u00e9cnicos y humanos disponibles; para dar a nuestros colaboradores, socios y distinguida clientela la m\u00e1s completa satisfacci\u00f3n y cubrimiento de sus necesidades.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75482&#8243; img_size=\u00bb80\u00d780&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1458396324481{margin-top: 15px !important;}\u00bb]<\/p>\n<p style=\"font-size: 26px; text-align: center;\"><strong>VISI\u00d3N<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457624297530{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 25px !important;}\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mantener el liderazgo de la empresa Visbal Moreno &amp; Sucesores SAS., en toda la Regi\u00f3n Caribe en el sector METALMEC\u00c1NICO, en la producci\u00f3n de herrajes para redes el\u00e9ctricas y telef\u00f3nicas; Fabricaci\u00f3n y montaje de equipos industriales. Y la b\u00fasqueda de nuevos mercados a nivel nacional, alcanzando la consolidaci\u00f3n de los mismos.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457624234676{margin-top: 40px !important;margin-bottom: 40px !important;}\u00bb][vc_row_inner css=\u00bb.vc_custom_1457038836502{margin-top: 40px !important;}\u00bb][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75497&#8243; img_size=\u00bb80\u00d780&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1458396225478{margin-top: 10px !important;}\u00bb]<\/p>\n<p style=\"font-size: 26px; text-align: center;\">POLITICA<b> DE\u00a0<\/b><strong>CALIDAD<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457624297530{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 25px !important;}\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">VISBAL MORENO &amp; SUCESORES SAS., empresa del sector metalmec\u00e1nico dedicada a:<br \/>\nLa fabricaci\u00f3n de herrajes para redes el\u00e9ctricas y telef\u00f3nicas, a la fabricaci\u00f3n y montaje de equipos industriales.<br \/>\nCentra su pol\u00edtica de la calidad en la satisfacci\u00f3n y deleite de sus clientes; mediante el cumplimiento de especificaciones y entregas oportunas.<br \/>\nLo anterior nos exige trabajar incansablemente d\u00eda a d\u00eda en el mejoramiento de la calidad de todos nuestros productos y servicios, contando con un recurso humano competente y comprometido permanentemente con la empresa.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75483&#8243; img_size=\u00bb80&#215;80&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1458400470140{margin-top: 10px !important;}\u00bb]<\/p>\n<p style=\"font-size: 26px; text-align: center;\">OBJETIVO<b> DE LA CALIDAD<\/b><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457624297530{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 25px !important;}\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mejorar permanentemente el nivel de competencia del personal<br \/>\nDisminuir permanentemente el nivel de quejas y reclamos<br \/>\nMejorar el porcentaje de cumplimiento en los tiempos de entrega<br \/>\nMantener la certificaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de la Calidad con ISO 9001 2015<br \/>\nMantener la certificaci\u00f3n de herrajes bajo Retie<br \/>\nDisminuir el \u00edndice de costos de fallas<br \/>\nMejorar continuamente los procesos<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_single_image image=\u00bb75273&#8243; img_size=\u00bb1140\u00d7367&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457035425215{margin-top: 30px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1457035646487{margin-top: 40px !important;}\u00bb][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75481&#8243; img_size=\u00bb80\u00d780&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1458396314350{margin-top: 15px !important;}\u00bb] MISI\u00d3N [\/vc_column_text][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457624297530{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 25px !important;}\u00bb][vc_column_text] Contribuir con el desarrollo de la regi\u00f3n y del pa\u00eds siendo la empresa m\u00e1s competitiva en el sector METALMEC\u00c1NICO en la producci\u00f3n de herrajes para redes el\u00e9ctricas y telef\u00f3nicas; fabricaci\u00f3n y [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75123"}],"collection":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75123"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75123\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":76320,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75123\/revisions\/76320"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75123"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}