{"id":74635,"date":"2015-11-24T16:37:04","date_gmt":"2015-11-24T16:37:04","guid":{"rendered":"http:\/\/grupovisbal.com\/?page_id=74635"},"modified":"2024-02-26T13:17:22","modified_gmt":"2024-02-26T13:17:22","slug":"visbal-moreno","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/visbal-moreno\/","title":{"rendered":"Visbal Moreno"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row][vc_column][vc_single_image image=\u00bb75855&#8243; img_size=\u00bb1140\u00d7367&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1457039913841{margin-top: 50px !important;margin-bottom: 60px !important;}\u00bb][vc_column][vc_single_image image=\u00bb75920&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_separator][vc_empty_space][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75866&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"font-size: 35px; color: #063875; text-align: left;\">NUESTRA<b>\u00a0EMPRESA<\/b><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"font-size: 22px; color: #063875; text-align: left;\"><strong>METALVIS<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">fundada en 1950 por Don Miguel Visbal Moreno.\u00a0En un comienzo la empresa fue concebida como una empresa de servicios, la cual prestaba atenci\u00f3n y mantenimiento al sector industrial, pues reparaba y fabricaba partes industriales dependiendo de las exigencias de sus clientes. A medida que la industria barranquillera crec\u00eda, METALVIS iba desarroll\u00e1ndose como una empresa l\u00edder en el sector metalmec\u00e1nico, se fue tecnificando y especializando, creando nuevos servicios para satisfacer a sus clientes.<br \/>\nFue iniciada por escritura publica No. 2193 del 29 de Julio de 1987.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hoy en d\u00eda disponemos de instalaciones, equipos y recurso humano suficiente para construir torres, subestaciones, estructuras, equipos para la industria pesada del cemento, petroqu\u00edmica y carb\u00f3n.<br \/>\nLa empresa cuenta con certificaci\u00f3n <b>ISO 9001-V 2015<\/b>, bajo el alcance De <b>Fabricaci\u00f3n Y Venta De Herrajes Para Poster\u00eda Y Redes De Distribuci\u00f3n El\u00e9ctrica Y Telef\u00f3nica<\/b>. Otorgado poR el ente certificados: ICONTEC y IQnet<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457040156221{margin-top: 50px !important;margin-bottom: 60px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column offset=\u00bbvc_hidden-lg vc_hidden-md vc_hidden-sm vc_hidden-xs\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"font-size: 35px; text-align: center; color: #063875;\">MAPA DE<b> PROCESOS<\/b><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=\u00bb40px\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"font-size: 25px; text-align: center; color: #063875;\"><strong>PROCESOS GERENCIAL<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb40px\u00bb][vc_single_image image=\u00bb75933&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">PLANEACI\u00d3N \u0003ESTRAT\u00c9GICA<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb40px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"font-size: 25px; text-align: center; color: #063875;\"><strong>PROCESOS OPERATIVOS<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb15px\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75948&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">NECESIDADES\u0003Y EXPECTATIVA<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75941&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">MERCADEO<br \/>\nY VENTA<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75946&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">PLANIFICACI\u00d3N<br \/>\nOPERACIONAL<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75936&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">FABRICACI\u00d3N DE<br \/>\nPRODUCTOS<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75935&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">ENTREGA<br \/>\nDEL PRODUCTO<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75940&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">SATISFACCI\u00d3N<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=\u00bb40px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"font-size: 25px; text-align: center; color: #063875;\"><strong>PROCESOS DE APOYO<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb15px\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75945&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">COMPRAS<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75944&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">CONTROL DE<br \/>\nCALIDAD<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75943&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">RECURSOS<br \/>\nHUMANOS<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75934&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">GESTI\u00d3N DE<br \/>\nCALIDAD<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75938&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">ALMACENAMIENTO<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75937&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb12px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 16px; line-height: initial;\">MANTENIMIENTO<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner][vc_column_inner][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_single_image image=\u00bb75855&#8243; img_size=\u00bb1140\u00d7367&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1457039913841{margin-top: 50px !important;margin-bottom: 60px !important;}\u00bb][vc_column][vc_single_image image=\u00bb75920&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_separator][vc_empty_space][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75866&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text] NUESTRA\u00a0EMPRESA [\/vc_column_text][vc_column_text] METALVIS fundada en 1950 por Don Miguel Visbal Moreno.\u00a0En un comienzo la empresa fue concebida como una empresa de servicios, la cual prestaba atenci\u00f3n y mantenimiento al sector industrial, pues reparaba y fabricaba partes industriales dependiendo de las [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74635"}],"collection":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=74635"}],"version-history":[{"count":46,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74635\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":76321,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74635\/revisions\/76321"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=74635"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}