{"id":75100,"date":"2016-03-03T19:58:11","date_gmt":"2016-03-03T19:58:11","guid":{"rendered":"http:\/\/grupovisbal.com\/?page_id=75100"},"modified":"2016-05-13T14:05:41","modified_gmt":"2016-05-13T14:05:41","slug":"mision-y-vision","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/mision-y-vision\/","title":{"rendered":"Misi\u00f3n Visi\u00f3n y Politicas"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_single_image image=\u00bb75259&#8243; img_size=\u00bb1140\u00d7367&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457035425215{margin-top: 30px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1457035646487{margin-top: 40px !important;}\u00bb][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75462&#8243; img_size=\u00bb80&#215;80&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1458394998223{margin-top: 15px !important;}\u00bb]<\/p>\n<p style=\"font-size: 26px; text-align: center;\"><strong>MISI\u00d3N<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457623413794{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 25px !important;}\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Contribuir con el desarrollo de la regi\u00f3n y del pa\u00eds siendo la empresa m\u00e1s competitiva en el Sector Metalmec\u00e1nico en la fabricaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de todo tipo de productos metalmec\u00e1nicos, productos mecanizados para la construcci\u00f3n de obras y proyectos integrados de ingenier\u00eda, aprovechando los recursos t\u00e9cnicos y humanos disponibles; para dar a nuestros colaboradores, socios y distinguida clientela la m\u00e1s completa satisfacci\u00f3n y cubrimiento de sus necesidades.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75464&#8243; img_size=\u00bb80&#215;80&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1458395027292{margin-top: 15px !important;}\u00bb]<\/p>\n<p style=\"font-size: 26px; text-align: center;\"><strong>VISI\u00d3N<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457623449400{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 25px !important;}\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mantener el liderazgo de la empresa INDUSTRIAS MET\u00c1LICAS VISBAL S.A.S, en toda la Regi\u00f3n Caribe en el Sector Metalmec\u00e1nico, en la fabricaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de todo tipo de productos metalmec\u00e1nicos, productos mecanizados para la construcci\u00f3n de obras y proyectos integrados de ingenier\u00eda; y la b\u00fasqueda de nuevos mercados a nivel nacional, alcanzando la consolidaci\u00f3n de los mismos.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457623922915{margin-top: 40px !important;margin-bottom: 45px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75497&#8243; img_size=\u00bb80&#215;80&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1458397386204{margin-top: 10px !important;}\u00bb]<\/p>\n<p style=\"font-size: 26px; text-align: center;\">POLITICA<b> DE\u00a0<\/b><strong>CALIDAD<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457623413794{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 25px !important;}\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La empresa, INDUSTRIAS METALICAS VISBAL, dedicada a la fabricaci\u00f3n de todo tipo de productos metalmec\u00e1nicos y mecanizados para la construcci\u00f3n de obras y proyectos integrados de ingenier\u00eda; centra su pol\u00edtica de la calidad en la satisfacci\u00f3n y deleite de sus clientes; mediante el cumplimiento de especificaciones y entregas oportunas.<br \/>\nLo anterior nos exige trabajar incansablemente d\u00eda a d\u00eda en el mejoramiento de la calidad de todos nuestros productos y servicios, contando con un recurso humano competente y comprometido permanentemente con la empresa, y especialmente, con nuestros clientes.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75469&#8243; img_size=\u00bb80&#215;80&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1458394438182{margin-top: 10px !important;}\u00bb]<\/p>\n<p style=\"font-size: 26px; text-align: center;\">OBJETIVOS<b>\u00a0DE LA CALIDAD<\/b><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457623413794{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 25px !important;}\u00bb][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1463148334986{margin-top: 20px !important;}\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li>Mejorar permanentemente el nivel de competencia del personal.<\/li>\n<li>Disminuir permanentemente el nivel de quejas y reclamos.<\/li>\n<li>Mejorar el porcentaje de cumplimiento en los tiempos de entrega.<\/li>\n<li>Mantener la certificaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de la Calidad con ISO 9001.<\/li>\n<li>Disminuir el \u00edndice de costos de fallas.<\/li>\n<li>Mejorar continuamente los procesos.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_single_image image=\u00bb75259&#8243; img_size=\u00bb1140\u00d7367&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457035425215{margin-top: 30px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1457035646487{margin-top: 40px !important;}\u00bb][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75462&#8243; img_size=\u00bb80&#215;80&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1458394998223{margin-top: 15px !important;}\u00bb] MISI\u00d3N [\/vc_column_text][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1457623413794{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 25px !important;}\u00bb][vc_column_text] Contribuir con el desarrollo de la regi\u00f3n y del pa\u00eds siendo la empresa m\u00e1s competitiva en el Sector Metalmec\u00e1nico en la fabricaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de todo tipo de productos metalmec\u00e1nicos, productos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75100"}],"collection":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75100"}],"version-history":[{"count":44,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75100\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":75755,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75100\/revisions\/75755"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75100"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}