{"id":75051,"date":"2016-02-26T14:38:56","date_gmt":"2016-02-26T14:38:56","guid":{"rendered":"http:\/\/grupovisbal.com\/?page_id=75051"},"modified":"2024-02-20T16:07:14","modified_gmt":"2024-02-20T16:07:14","slug":"industrias-metalicas-visbal-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/industrias-metalicas-visbal-2\/","title":{"rendered":"Industrias Met\u00e1licas Visbal"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_single_image image=\u00bb75257&#8243; img_size=\u00bb1140\u00d7367&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1457016351382{margin-top: 70px !important;}\u00bb][vc_column][vc_single_image image=\u00bb76294&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb65px\u00bb][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1463434362167{background-color: #063875 !important;}\u00bb][vc_row_inner css=\u00bb.vc_custom_1457016926066{margin-top: 20px !important;}\u00bb][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left; font-size: 25px; color: #063875;\"><strong>INDUSTRIAS MET\u00c1LICAS VISBAL<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1463434218460{margin-top: 20px !important;}\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esta legalmente constituida desde 28 de Junio 2000 por escritura publica No. 1195; es una organizaci\u00f3n del GRUPO VISBAL considerada entre las m\u00e1s importantes en Colombia y una de las mas s\u00f3lidas y capacitadas en la Costa Caribe en el suministro de bienes de capital y ejecuci\u00f3n de proyectos de Ingenier\u00eda, mecanizados y desarrollo de proyectos metalmec\u00e1nicos pesados.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La empresa tiene una capacidad instalada para 320.000 horas-hombre por a\u00f1o y cuenta con dos (2) plantas de fabricaci\u00f3n implementadas con facilidades b\u00e1sicas y equipos que garantizan el desarrollo de su objeto social. Igualmente cuenta con laboratorios especializados para el desarrollo de un adecuado control de calidad a trav\u00e9s de pruebas mec\u00e1nicas, ensayos destructivos y no destructivos, los cuales son exigidos por los c\u00f3digos t\u00e9cnicos internacionales y para satisfacer las necesidades de nuestros clientes.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1463434105181{margin-top: -8px !important;}\u00bb][vc_single_image image=\u00bb75894&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1463434069536{margin-top: 25px !important;}\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75904&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1463434879541{margin-top: 25px !important;}\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1708445234573{margin-top: 20px !important;}\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se certifico por primera vez el 1 de junio 2011 bajo los requisitos de la ISO 9001 v 2015, otorgado por el ente certificador: Bureau Veritas. Bajo el alcance: Fabricaci\u00f3n de productos metalmec\u00e1nicos y Mecanizados para construcci\u00f3n de obras y proyectos integrados de ingenier\u00eda. Para ello Trabaja d\u00eda a d\u00eda por la mejora continua de los proceso y mantenimiento del sistema.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una de las fortalezas m\u00e1s importantes de la Compa\u00f1\u00eda la constituye el personal altamente calificado en \u00e1reas de trazado, corte, soldadura, mecanizado, y armados; que han permanecido en la compa\u00f1\u00eda por cerca de 20 a\u00f1os con experiencia y en un proceso de capacitaci\u00f3n permanente.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La gama de productos y servicios que <i>INDUSTRIAS MET\u00c1LICAS VISBAL,<\/i> le ofrece a su distinguida clientela\u00a0es:<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=\u00bb35px\u00bb][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1463434362167{background-color: #063875 !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1457035297908{margin-top: 20px !important;margin-bottom: 60px !important;}\u00bb][vc_column][vc_empty_space height=\u00bb35px\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><a href=\"\/proyecto-y-estructura-metalica\/\"><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px; height: 80px; width: 80px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/1.png\" alt=\"\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"padding-top: 20px; font-size: 13px; color: black;\">Fabricaci\u00f3n de todo tipo de elementos metalmec\u00e1nicos en acero (carb\u00f3n e inoxidable) para la industria minera, cementera, qu\u00edmica y de procesos.<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><a href=\"\/rejillas-metalicas\/\"><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px; height: 80px; width: 80px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/2.png\" alt=\"\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"padding-top: 20px; font-size: 13px; color: black;\">Fabricaci\u00f3n de Rejillas y Pelda\u00f1os met\u00e1licos galvanizados en caliente para plataformas, pasarelas, escaleras, descansos y canales de desag\u00fce.<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><a href=\"\/proyecto-y-estructura-metalica\/\"><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px; height: 80px; width: 80px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/4.png\" alt=\"\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"padding-top: 20px; font-size: 13px; color: black;\">Planeaci\u00f3n, Organizaci\u00f3n, Ejecuci\u00f3n y Control de Proyectos de Ingenier\u00eda Integrados.<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><a href=\"\/proyecto-y-estructura-metalica\/\"><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px; height: 80px; width: 80px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/3.png\" alt=\"\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"padding-top: 20px; font-size: 13px;\">Fabricaci\u00f3n de productos mecanizados.<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_single_image image=\u00bb75257&#8243; img_size=\u00bb1140\u00d7367&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1457016351382{margin-top: 70px !important;}\u00bb][vc_column][vc_single_image image=\u00bb76294&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb65px\u00bb][vc_separator css=\u00bb.vc_custom_1463434362167{background-color: #063875 !important;}\u00bb][vc_row_inner css=\u00bb.vc_custom_1457016926066{margin-top: 20px !important;}\u00bb][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text] INDUSTRIAS MET\u00c1LICAS VISBAL [\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1463434218460{margin-top: 20px !important;}\u00bb] Esta legalmente constituida desde 28 de Junio 2000 por escritura publica No. 1195; es una organizaci\u00f3n del GRUPO VISBAL considerada entre las m\u00e1s importantes en Colombia y una de las mas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75051"}],"collection":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75051"}],"version-history":[{"count":63,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75051\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":76296,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75051\/revisions\/76296"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75051"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}