{"id":74663,"date":"2015-11-24T17:01:01","date_gmt":"2015-11-24T17:01:01","guid":{"rendered":"http:\/\/grupovisbal.com\/?page_id=74663"},"modified":"2024-02-23T21:01:14","modified_gmt":"2024-02-23T21:01:14","slug":"rejillas-metalicas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/rejillas-metalicas\/","title":{"rendered":"Rejillas Met\u00e1licas"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row css=\u00bb.vc_custom_1457561238039{margin-top: 20px !important;}\u00bb][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_single_image image=\u00bb75523&#8243; img_size=\u00bb1144\u00d7242&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator border_width=\u00bb2&#8243;][vc_empty_space height=\u00bb72px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"font-size: 35px; text-align: Center; color: #063875;\"><strong>REJILLAS MET\u00c1LICAS VISBAL<\/strong><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb42px\u00bb][vc_row_inner css=\u00bb.vc_custom_1457620670339{margin-top: 20px !important;}\u00bb][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Somos un grupo empresarial l\u00edder en el mercado regional en el desarrollo de soluciones integradas como proyectos de ingeniera, fabricaciones metalmec\u00e1nicas, Herrajes para redes el\u00e9ctricas y telef\u00f3nicas, Pisos Industriales, Galvanizado por Inmersi\u00f3n en Caliente, mecanizados de alta precisi\u00f3n y obras civiles.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Contamos con una planta de m\u00e1s de 10.000 m2, ubicada estrat\u00e9gicamente cerca de las zonas industriales de Barranquilla y sus puertos, lo cual nos permite tener una log\u00edstica<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">de servicio r\u00e1pida y eficiente para satisfacer el mercado nacional e internacional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace m\u00e1s de 15 a\u00f1os naci\u00f3 nuestra l\u00ednea de fabricaci\u00f3n de rejillas y pelda\u00f1os\u00a0 con el objetivo de brindarle a nuestros clientes soluciones para pisos industriales en plataformas, pasarelas, cuartos de m\u00e1quinas, tanques. En la actualidad, gracias a nuestros procesos de mejora continua, somos un referente regional por la calidad y desempe\u00f1o de nuestros productos.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=\u00bb45px\u00bb]<div class=\" ubtn-ctn-center \"><a class=\"ubtn-link ult-adjust-bottom-margin ubtn-center ubtn-normal \" href=\"http:\/\/grupovisbal.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/catalogo130416-GRUPO-VISBAL.pdf\" ><button type=\"button\" id=\"ubtn-6899\"  class=\"ubtn ult-adjust-bottom-margin ult-responsive ubtn-normal ubtn-no-hover-bg  none  ubtn-center   tooltip-65dc9347326b2\"  data-hover=\"\" data-border-color=\"\" data-bg=\"#063875\" data-hover-bg=\"\" data-border-hover=\"\" data-shadow-hover=\"\" data-shadow-click=\"none\" data-shadow=\"\" data-shd-shadow=\"\"  data-ultimate-target='#ubtn-6899'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"font-weight:normal;border:none;background: #063875;color: #ffffff;\"><span class=\"ubtn-hover\" style=\"background-color:\"><\/span><span class=\"ubtn-data ubtn-text \" >DESCARGAR CAT\u00c1LOGO<\/span><\/button><\/a><\/div>[vc_empty_space height=\u00bb37px\u00bb][vc_separator][vc_empty_space height=\u00bb58px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h2 class=\"entry-title\" style=\"color: #063875; text-align: center; font-size: 24px;\"><strong>VENTAJAS DEL USO DE LA\u00a0REJILLAS<\/strong><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb58px\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/4&#8243;][vc_single_image image=\u00bb76146&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 17px; color: #063875;\"><strong>Durabilidad<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gracias a nuestro procesos, los pisos, las rejillas y pelda\u00f1os tienen un excelente comportamiento en toda clase de ambientes de alta corrosi\u00f3n.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/4&#8243;][vc_single_image image=\u00bb76142&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1463666281635{margin-top: -8px !important;}\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 17px; color: #063875;\"><strong>Seguridad<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gracias a su superficie antideslizante, permite la circulaci\u00f3n segura de peatones.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/4&#8243;][vc_single_image image=\u00bb76145&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 17px; color: #063875;\"><strong>Resistencia<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nuestras rejillas poseen una alta resistencia a la compresi\u00f3n con excelente relaci\u00f3n resistencia-peso por metro cuadrado.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/4&#8243;][vc_single_image image=\u00bb76144&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 17px; color: #063875;\"><strong>Versatilidad<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fabricamos rejillas que se ajustan a las necesidades de nuestros clientes. Gracias a su excelente relaci\u00f3n resistencia-peso, la instalaci\u00f3n se realiza de manera \u00e1gil.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=\u00bb62px\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row row_type=\u00bbparallax\u00bb bg_type=\u00bbimage\u00bb parallax_style=\u00bbvcpb-vz-jquery\u00bb bg_image_new=\u00bb75973|\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/rejillas1.jpg\u00bb bg_image_repeat=\u00bbno-repeat\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1463587325082{padding-top: 170px !important;padding-bottom: 170px !important;background-position: 0 0 !important;background-repeat: no-repeat !important;}\u00bb][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #ffffff; line-height: initial !important; font-size: 65px;\"><strong>NUESTRAS REJILLAS<br \/>\n<\/strong>METALICAS<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb2\/3&#8243;][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1708720613060{margin-left: 50px !important;}\u00bb]<\/p>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/rejjjj-03.png\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-top: 4px; font-size: 45px; line-height: initial; color: #063875;\">REJILLAS TIPO T<br \/>\n<strong>ANTIDESLIZANTES<\/strong><\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 16px;\">Las rejillas antideslizantes est\u00e1n compuestas por platinas portantes y platinas de amarre, las cuales var\u00edan de altura y espesor seg\u00fan la carga que requieran soportar. Las platinas se cortan y troquelan mediante un proceso automatizado y posteriormente se ensamblan mediante el proceso de soldadura.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/TUERQU-03.png\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-top: 4px; font-size: 21px; line-height: initial; color: #063875;\">RECUBRIMIENTO<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ofrecemos rejillas galvanizadas en caliente seg\u00fan ASTM A-123, \u00a0pintadas con sistemas ep\u00f3xicos, alqu\u00eddicos, pintura rica en zinc, o sistema d\u00faplex.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/TUERQU-03.png\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-top: 4px; font-size: 21px; line-height: initial; color: #063875;\">USOS<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Plataformas, pasarelas y descansos en plantas cementeras, petroqu\u00edmicas, mineras, sider\u00fargicas y de generaci\u00f3n energ\u00e9tica.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75666&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75684&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75690&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1461250224332{margin-left: 100px !important;}\u00bb][vc_column][vc_empty_space height=\u00bb60px\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb2\/3&#8243;][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1463524791155{margin-left: 50px !important;}\u00bb]<\/p>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/rejjjj-03.png\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-top: 4px; font-size: 45px; line-height: initial; color: #063875;\">REJILLAS TIPO T<br \/>\n<strong>LISAS<\/strong><\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<div class=\"page\" title=\"Page 5\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<p style=\"text-align: center;\">Estas rejillas son similares a las antideslizantes pero sin las muescas en las platinas portantes. Las rejillas esta\u0301n compuestas por platinas portantes y platinas de amarre, las cuales vari\u0301an de altura y espesor segu\u0301n la carga que requieran soportar.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/TUERQU-03.png\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-top: 4px; font-size: 21px; line-height: initial; color: #063875;\">RECUBRIMIENTO<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<div class=\"page\" title=\"Page 5\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<p>Ofrecemos rejillas galvanizadas en caliente segu\u0301n\u00a0ASTM A-123, pintadas con sistemas epo\u0301xicos,\u00a0alqui\u0301dicos, pintura rica en zinc, o sistema du\u0301plex.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/TUERQU-03.png\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-top: 4px; font-size: 21px; line-height: initial; color: #063875;\">USOS<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<div class=\"page\" title=\"Page 5\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<p>Superficies sin peligro de deslizamiento,\u00a0caminaderos bajo techo, zonas sin paso peatonal\u00a0y de uso arquitecto\u0301nico.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75690&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75689&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75688&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1461259430000{margin-left: 70px !important;}\u00bb][vc_column][vc_empty_space height=\u00bb60px\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb2\/3&#8243;][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1463439040428{margin-left: 50px !important;}\u00bb]<\/p>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/rejjjj-03.png\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-top: 4px; font-size: 45px; line-height: initial; color: #063875;\">REJILLA TIPO S<br \/>\n<strong>ANTIDESLIZANTE<\/strong><\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las rejillas tipo S antideslizante esta\u0301n compuestas por platinas portantes y varillas redondas de amarre, las cuales vari\u0301an de altura y espesor segu\u0301n la carga que requieran soportar. Las platinas y varillas se cortan y troquelan mediante un proceso automatizado y posteriormente se ensamblan mediante el proceso de soldadura. Este tipo de rejillas son ma\u0301s livianas y se utilizan para aplicaciones donde las cargas son menores.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/TUERQU-03.png\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-top: 4px; font-size: 21px; line-height: initial; color: #063875;\">RECUBRIMIENTO<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<div class=\"page\" title=\"Page 5\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<div class=\"page\" title=\"Page 6\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<p>Galvanizadas en caliente segu\u0301n ASTM A-123, pintadas con sistemas epo\u0301xicos, alqui\u0301dicos, pintura rica en zinc, o sistema du\u0301plex.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/TUERQU-03.png\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-top: 4px; font-size: 21px; line-height: initial; color: #063875;\">USOS<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<div class=\"page\" title=\"Page 5\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<div class=\"page\" title=\"Page 6\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<p>Plataformas, pasarelas y descansos en plantas cementeras, petroqui\u0301micas, mineras, sideru\u0301rgicas y de generacio\u0301n energe\u0301tica.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75686&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75749&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75745&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb]<div class=\" ubtn-ctn-center \"><a class=\"ubtn-link ult-adjust-bottom-margin ubtn-center ubtn-normal \" href=\"http:\/\/grupovisbal.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/tabla-de-carga1.pdf\" ><button type=\"button\" id=\"ubtn-3561\"  class=\"ubtn ult-adjust-bottom-margin ult-responsive ubtn-normal ubtn-no-hover-bg  none  ubtn-center   tooltip-65dc934732715\"  data-hover=\"\" data-border-color=\"\" data-bg=\"#063875\" data-hover-bg=\"\" data-border-hover=\"\" data-shadow-hover=\"\" data-shadow-click=\"none\" data-shadow=\"\" data-shd-shadow=\"\"  data-ultimate-target='#ubtn-3561'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"font-weight:normal;border:none;background: #063875;color: #ffffff;\"><span class=\"ubtn-hover\" style=\"background-color:\"><\/span><span class=\"ubtn-data ubtn-text \" >TABLA DE CARGA<\/span><\/button><\/a><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1461259430000{margin-left: 70px !important;}\u00bb][vc_column][vc_empty_space height=\u00bb60px\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb2\/3&#8243;][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1461266036438{margin-left: 50px !important;}\u00bb]<\/p>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/rejjjj-03.png\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-top: 4px; font-size: 45px; line-height: initial; color: #063875;\">PELDA\u00d1OS<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Los pelda\u00f1os tipo T y tipo S son fabricados en platina antideslizante\u00a0y borde en lamina alfajor, las cuales le dan mayor resistencia y\u00a0seguridad. En los extremos, se coloca una chapa met\u00e1lica que\u00a0permite su f\u00e1cil fijaci\u00f3n a la estructura, ya sea atornillado, soldado\u00a0o apoyado.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/TUERQU-03.png\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-top: 4px; font-size: 21px; line-height: initial; color: #063875;\">RECUBRIMIENTO<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<div class=\"page\" title=\"Page 5\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<div class=\"page\" title=\"Page 6\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<p>Galvanizado por inmersi\u00f3n caliente, pintura ep\u00f3xica, alqu\u00eddica o rica en zinc, sistema duplex, en negro.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<div>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"float: left; margin-right: 15px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/TUERQU-03.png\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-top: 4px; font-size: 21px; line-height: initial; color: #063875;\">USOS<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<div class=\"page\" title=\"Page 5\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<div class=\"page\" title=\"Page 6\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<p>Su alta resistencia, seguridad y versatilidad permite utilizar los pelda\u00f1os en escaleras de acceso a plataformas, descansos, escaleras de emergencias de plantas industriales, buques, tanques, etc.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space height=\u00bb30px\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75745&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75746&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb75747&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space]<div class=\" ubtn-ctn-center \"><a class=\"ubtn-link ult-adjust-bottom-margin ubtn-center ubtn-normal \" href=\"http:\/\/grupovisbal.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/pdf-descripcion-tecnica.compressed1.pdf\" ><button type=\"button\" id=\"ubtn-5808\"  class=\"ubtn ult-adjust-bottom-margin ult-responsive ubtn-normal ubtn-no-hover-bg  none  ubtn-center   tooltip-65dc934732742\"  data-hover=\"\" data-border-color=\"\" data-bg=\"#063875\" data-hover-bg=\"\" data-border-hover=\"\" data-shadow-hover=\"\" data-shadow-click=\"none\" data-shadow=\"\" data-shd-shadow=\"\"  data-ultimate-target='#ubtn-5808'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"font-weight:normal;border:none;background: #063875;color: #ffffff;\"><span class=\"ubtn-hover\" style=\"background-color:\"><\/span><span class=\"ubtn-data ubtn-text \" >DESCRIPCI\u00d3N TECNICA<\/span><\/button><\/a><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00bb.vc_custom_1457618071914{margin-top: 40px !important;}\u00bb][vc_column offset=\u00bbvc_hidden-lg vc_hidden-md vc_hidden-sm vc_hidden-xs\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 15px;\">REJILLA INDUSTRIAL ANTIDESLIZANTE<br \/>\nDE ALTA\u00a0SEGURIDAD TIPO T<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1457617788315{margin-top: 20px !important;margin-left: 20px !important;}\u00bb]<a class=\"MagicZoomPlus\" href=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/REJIIIII-01.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Rejillas-Grupo-Visbal-02.png\" alt=\"\" \/><\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 15px;\">REJILLA INDUSTRIAL ANTIDESLIZANTE<br \/>\nDE ALTA\u00a0SEGURIDAD TIPO S<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1457618042127{margin-top: 20px !important;margin-left: 20px !important;}\u00bb]<a class=\"MagicZoomPlus\" href=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/tipo-s-01.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Rejillas-Grupo-Visbal-03.png\" alt=\"\" \/><\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #063875; font-size: 15px;\">PELDA\u00d1O INDUSTRIAL ANTIDESLIZANTE<br \/>\nDE ALTA\u00a0SEGURIDAD<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css=\u00bb.vc_custom_1457620538547{margin-top: 20px !important;margin-left: 20px !important;}\u00bb]<a class=\"MagicZoomPlus\" href=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/Peldan\u0303os-01.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/solll-02.png\" alt=\"\" \/><\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css=\u00bb.vc_custom_1457561238039{margin-top: 20px !important;}\u00bb][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_single_image image=\u00bb75523&#8243; img_size=\u00bb1144\u00d7242&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_separator border_width=\u00bb2&#8243;][vc_empty_space height=\u00bb72px\u00bb][vc_column_text] REJILLAS MET\u00c1LICAS VISBAL [\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb42px\u00bb][vc_row_inner css=\u00bb.vc_custom_1457620670339{margin-top: 20px !important;}\u00bb][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text] Somos un grupo empresarial l\u00edder en el mercado regional en el desarrollo de soluciones integradas como proyectos de ingeniera, fabricaciones metalmec\u00e1nicas, Herrajes para redes el\u00e9ctricas y telef\u00f3nicas, Pisos Industriales, Galvanizado por Inmersi\u00f3n en Caliente, mecanizados de alta [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74663"}],"collection":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=74663"}],"version-history":[{"count":138,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74663\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":76313,"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74663\/revisions\/76313"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/grupovisbal.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=74663"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}